香港人食唔食保健食品

香港人好似一般唔食保健食品 例如 葉酸 Detox 之類如果做係咪銷售對象只得大陸自由行？

你想像唔到咁多

大把人食

但市面又唔見有專賣保健品既鋪頭 淨係知GMC哩間賣自已嘢

Sorry gnc 先啱

中藥保健算唔算？

我覺得中藥應該算係調理 多數出左事先去食

我自己都有食 只係以前係外國見到全部代購都係得大陸人做

屈人寺，萬0，華潤，大把！Hktv都唔小！